懺悔錄

紀錄～

好文采

唔關我事

我今日罵個女仔正一死臭系
我唔係面對個女仔講 但佢跟住話「講乜呀你」我問返佢「我而家同你講野咩 做咩自認呀你 唔通你真係臭閪」

呢招真係好work 下次罵人 對方發爛炸時可以咁問 吹你唔脹

小學雞